reu冇人yo 點算好

宜家reu飲緊茶 有20幾個人度 冇人yo我 好似毒撚坐係度食燒賣 點算？

yo人

靜靜地食野啦

叫籠魚翅灌湯餃俾自己
到時個個都yo 你

BU要講Putonghua先有人理

有叫埋你已經好好，仲想點